垃圾Ea

睇左成個鐘，全是廢話